話武磊係中國美斯究竟係邊個污名化邊個

阿根廷武磊

同意 根本歧視中国